{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 솔빛아래펜션 (독채, 스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 追加で予約人数の追加金額は、現地での決済となります。 最大人数を超える場合は入室できず、これに対する払い戻しはできません。 ペンション内でペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、これに対する払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も絶対に不可能です。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を使用する際には毀損及び紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンション内で利用できる施設としてはジェットスパ、個別バーベキュー場、メゾネットタイプの客室、一軒家の客室、IPTV/WiFi、カフェがあります。 また、基本調味料と常備薬も備えており、駐車も可能です。 ペンション周辺には松の木があって休息を楽しむことができ、鏡浦台、烏竹軒、宣教場、コーヒー博物館、鏡浦海辺、注文津海辺など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数はどのように決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加の予約人数の追加金額は現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の対応はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンション内でペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用について責任はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を使用する際には毀損及び紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内で利用できる施設としてはジェットスパ、個別バーベキュー場、メゾネットタイプの客室、一軒家の客室、IPTV/WiFi、カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には松の木があって休息を楽しむことができ、鏡浦台、烏竹軒、宣教場、コーヒー博物館、鏡浦海辺、注文津海辺など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 530
    }
}